全世界文宣集中戰線 - 二噁英

無論18區定海外文宣都好
集中火力
連儂牆同我清乾淨

今日開始不斷重複貼
一幅牆一式一樣重覆
或者超大型超清晰

二噁英對社區、對人類嘅影響
警隊亂放中国制有毒TG
政府一直都唔肯公開成分
有市民身體已有敏感反應
前線記者已出現中毒症狀
中毒後無法醫治
癌症
不育
生畸胎

我地之前搞咁多文宣
警暴 殺人 強姦 中共 政策 良知 民生
都好似無用
要歸邊嘅已一早歸邊
港豬藍屍根本無feel
覺得唔好搞到佢返工搵錢享受就咩都無所謂

但二噁英問題係影響香港成個社區
佢地去邊都有機會直接接觸
係會影響佢地身體 佢下一代健康同生育

我地要俾佢知枝針已經拮到埋肉喇

化學教授指出問題極嚴重

立場匡哥

其他資料

推呀
統一戰線
集中火力

推 要出埋翻譯文宣

推呀
近年最大型生化攻擊呀
香港人集體中毒
唔駛2047就死曬架

種族清洗！

解放軍唔戴防具出街危害健康，之前中環軍營內巡邏都有。

推呀

摺被軍鬼識咩叫tg咩
一係摺被一係坦克
唔駛用槍嘅

推推推

推

支持

要集中火力呀

推 Reddit Twitter要人

推。全港止毒制害

推呀推呀推呀

直接白左？

係

幫你貼埋link